\begin{infoswithheader}[title={Présentation},color=white,size=36pt]
	\begin{vierge}[titre={Coopmaths}]
	\section*{Qui sommes-nous ?}		Coopmaths est une association d'enseignants de mathématiques qui promeut la coopération entre élèves et la mutualisation entre professeurs. Elle développe le site \url{https://coopmaths.fr/} et, en particulier, le générateur d'exercices aléatoires MathALÉA sur lequel s'appuie ce cahier.\\
			Tous les membres de l'association sont des bénévoles et développent ces outils sur leur temps libre. 
			
%	\end{vierge}
	\section*{Nos valeurs}
	%\begin{vierge}[titre={Nos valeurs}]
			Ce cahier, comme l'intégralité de nos ressources, est accessible librement et sans restriction. Les fichiers de ce cahier, comme toutes les sources de MathALÉA, sont accessibles en ligne.
			
%	\end{vierge}
	
	\section*{Les exercices augmentés avec MathALÉA}
%	\begin{vierge}[titre={Les exercices augmentés avec MathALÉA}]
		Ce cahier de vacances s'appuie sur les exercices aléatoirisés proposés sur le site \url{https://coopmaths.fr/alea/}.\\
		L'énoncé de chaque exercice de ce cahier est associé à un QR Code qui permet d'obtenir l'énoncé en ligne, avec accès à la correction détaillée et aussi la possibilité de régénérer la question avec d'autres valeurs.
		%\begin{center}
		%	\includegraphics[scale=0.4]{images/screen} 
		%\end{center}
		L'élève peut donc reprendre toujours une notion mal comprise avec un nouvel énoncé corrigé.\\
		
		\begin{center}
			\includegraphics[scale=0.5]{premiere_spe/page2}
		\end{center}
	\end{vierge}
		\begin{vierge}[titre={Droits et auteurs}]
		Ce cahier est édité par l'association Coopmaths, sous licence CC BY-SA.\\
		Il a été créé sous la responsabilité d'Éric Elter, a été initié par Gilles Mora et Stéphane Guyon, a été techniquement soutenu par Sylvain Chambon pour le codage LaTeX, par Stéphan Grignon pour le graphisme, par Jean-Claude Lhote pour la relecture et les modifications finales, et enfin par Rémi Angot, accompagné de Benjamin Angot, pour sa version en ligne.\\
		Il doit son existence à tous les développeurs de MathALÉA, et ce, depuis sa création, sans qui ce cahier n'aurait pas été possible et que nous remercions, à ce titre, vivement.
		\end{vierge}
\end{infoswithheader}